{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017833",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 캐슬 호텔"
    },
    "text": "1台駐車でき、客室は清潔で親切なスタッフがいます。 また、周辺には多くの飲食店や便益施設があり、便利に利用できます。 宿の内部は安全のため消毒が徹底されており、安心してご利用いただけます。 予約及び決済はそれぞれの規定に従って行われ、予約のキャンセルは予約アプリのポリシーに従って行われます。 最上のサービスと利便性を提供するために努力しており、満足のいく宿泊経験を提供したいと考えています。 周辺には様々な食堂があり、食べ物を探すのに困難がなく、そして何よりも周辺にある食堂が親切な職員が運営していました。 宿の内部はきれいに管理されていて快適に滞在することができ、特にカウンターのスタッフは本当に親切でした。 休み時間にもゲームができるパソコンを利用できて良かったし、こんなに余裕のある時間にも楽しんで休むことができて本当に良かったです。 宿の周辺にも様々な食堂があって心配しなくてもよかったし、次の旅行の時もぜひまた利用したい宿でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設内の消毒はどのように行われていますか？",
            "answer": "施設内の消毒は徹底されており、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどのようなポリシーがありますか？",
            "answer": "予約のキャンセルは予約アプリのポリシーに従って行われます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような飲食店や便益施設がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの飲食店や便益施設があり、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "宿のスタッフは清潔で親切な対応をしています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような食堂がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には様々な食堂があり、食べ物を探すのに困難がありません。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどのように管理されていますか？",
            "answer": "宿の内部は安全のためにきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "宿の予約と決済はどのように行われますか？",
            "answer": "宿の予約及び決済はそれぞれの規定に従って行われます。"
        },
        {
            "question": "休憩時間に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "休み時間にも利用できるパソコンでゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には親切な職員が運営している食堂はありますか？",
            "answer": "宿の周辺には食堂が親切な職員が運営しています。"
        },
        {
            "question": "次の旅行の際にも再度利用したい宿ですか？",
            "answer": "次の旅行の際にもぜひまた利用したい宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 351
    }
}